下個weekend係咪冇活動啦？終於可以休息

休息你老味！

完全冇人講我仲以為星期日冇活動！
行動行動！推行動po！

《香港人抗爭的日與夜》集會
毋忘殤痛，誓爭自由
日期: 2019 年 12月29日
時間: 1200 和你簽 1500 開始
地點: 愛丁堡廣場
‼️不反對通知書申請中‼️

我們將於2019年12月29日假中環愛丁堡廣場舉行「香港人抗爭的日與夜」集會。 本集會期望透過不同嘉賓的分享以及紀錄片，與眾多香港人回顧過去六個月的抗爭之路，並向政府重申我們的訴求。

另外，我們亦製作了一幅3 x 38米、以及印有運動歷程及反送中運動口號三部份的演變：加油、反抗以及報仇的連儂布供眾多市民簽署，並留下各自的心聲。其後，連儂布將會寄到世界各地，讓各地的香港人，甚至是外國人了解我們於這六個月裡所經歷的血與淚

我們希望各位能夠「毋忘殤痛 誓爭自由」，一起努力，繼續抗爭

Channel link :
公海link ：

休佢老味呀休 10連推啦屌

老漢推車推1推

老漢推車推2推

老漢推車推3推

老漢推車推4推

老漢推車推5推

老漢推車推6推

老漢推車推7推

老漢推車推8推

老漢推車推9推

老漢推車推10推

起呢啲咁嘅標題為乜

Push

true

成個熱門都係大埔

推

行動po push

會唔會太早推
22都未過

個個行動都重要
永遠唔厭早 😭